<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<data>
	<page>1</page>			<!-- 현재 페이지 -->
	<total>1</total>		<!-- 총 페이지수 -->
	<records>6</records>	<!-- 전체 row 수 -->

	<list>
		<id>1</id>
		<name>comfort hotel sapporo minami3 nishi9</name>
		<amount>30,000</amount>
		<grade>4</grade>
		<addr>1-11-3 Kita Saiwai, Nishi-ku,Yokohama, Japan, 220-0004</addr>
		<intro>요코하마항이 내려다보이는 위치의 호텔. 발코니가 설치된 126개의 객실과 레스토랑등의 시설이 완비되었다. 여름 옥상에 비어가든을 운영하기도 한다. 이시카와-초역으로부터 5분이내에 걸어올 수 있으며 하네다 공항으로부터 약 40분 거리에 있다. 야경이 좋은곳으로 유명하다.</intro>
		<location>35.4679771, 139.61836240000002</location>
		<lat>35.4679771</lat>
		<lng>139.61836240000002</lng>
		<room>3</room>
	</list>
	
	<list>
		<id>2</id>
		<name>Star Hotel Yokohama</name>
		<amount>120,000</amount>
		<grade>5</grade>
		<addr>2-3-7 Minatomirai,Nishi-ku, Yokohama,Kanagawa Pref,Japan 220-8543</addr>
		<intro>관청가, 비즈니스가, 쇼핑가 지역에 위치한카멜롯 재팬 호텔. 요코하마 관광, 비즈니스에 적합!! 인터넷 사용은 일부 싱글객실에서만 사용이 가능합니다.(고속 인터넷은 아님)</intro>
		<location>35.4568951, 139.63518350000004</location>
		<lat>35.4568951</lat>
		<lng>139.63518350000004</lng>
		<room></room>
	</list>
	
	<list>
		<id>3</id>
		<name>camelot japan yokohama hotel</name>
		<amount>50,000</amount>
		<grade>4</grade>
		<addr>1-21-13, Tsurumi-chuo, Tsurumi-ku, Yokohama</addr>
		<intro>Pacifico Yokohama의 옆에 위치해 있으며, 정면에 관람차 등의 유락시설과 바다를 끼고 있어 비즈니스 및 가족 여행 모두에 적합한 호텔이다. 40평방미터 이상의 넓은 공간의 객실을 갖추고 있으며, 신혼부부을 위한 객실인, Executive Double 룸에서는, 미나토미라이나　요코하마항의 경치를 한껏 즐기실 수 있는 발코니가 있으며, 실내 문에서부터 가까운 객실로의 이동이 가능한 커넥팅 룸이 있다. 욕조와 샤워 부스가 따로 되어있는, 로맨틱한 욕실을 갖추고 있으며, 냉장고, 커피포트, 객실내 인터넷 사용 가능, 슬리퍼, 기타 세면도구등이 준비되어 있다. 또한 신혼부부를 위한 Hotel original 오르골, 아로마 등의 선물도 준비되어 있다.</intro>
		<location>35.44644359999999, 139.63672829999996</location>
		<lat>35.44644359999999</lat>
		<lng>139.63672829999996</lng>
		<room>7</room>
	</list>
	
	<list>
		<id>4</id>
		<name>the pan pacific hotel yokohama</name>
		<amount>35,000</amount>
		<grade>3</grade>
		<addr>4-117 Isesaki-cho, Naka-ku, Kanagawa, Yokohama</addr>
		<intro>요코하마에 있는 호텔 라이브맥스 요코하마 츠루미은(는) 도심 내 최고의 숙박 시설을 제공합니다.이 호텔의 144개 객실 각각은 투숙객의 편의를 고려하여 비즈니스 여행자 또는 요코하마만의 독특한 숙박 시설을 선호하는 일반 여행자의 요구를 모두 충족시키는 완벽한 시설을 갖추고 있습니다.각 객실에는 금연실, 에어컨, 책상, 인터넷, TV, 욕조이(가) 제공됩니다.이 요코하마 호텔의 투숙객은 엘리베이터, 주차장과(와) 같은 다양한 호텔 시설을 이용할 수 있습니다.이 호텔은 기억에 남을 만한 현대적인 편의 시설을 갖추고 있습니다.</intro>
		<location>35.4437078, 139.6380256</location>
		<lat>35.4437078</lat>
		<lng>139.6380256</lng>
		<room>8</room>
	</list>
	
	<list>
		<id>5</id>
		<name>Hotel Livemax Yokohama Tsurumi</name>
		<amount>240,000</amount>
		<grade>5</grade>
		<addr>1-2 Furo-cho, Naka-ku Yokohama, Kanagawa 231-0032 Japan</addr>
		<intro>센트럴 인 요코하마에 머물면서 요코하마의 매력에 빠져보십시오.이 호텔은 87개 객실로 운영되는 2.5성 호텔로, 비즈니스 여행자와 일반 여행자에게 필요한 모든 시설을 갖추고 있습니다.객실에는 LCD TV/ PDP TV, 금연실, 에어컨, 인 하우스 무비, 책상이(가) 구비되어 있습니다.이 아름다운 요코하마 호텔은 투숙객의 편의를 위해 엘리베이터, 세탁 서비스, 대연회장, 안전 보관함, 주차장을(를) 제공합니다.투숙객은 마사지과(와) 같은 다양한 시설과 서비스로 하루의 피로를 풀 수 있습니다.요코하마 소재 우수 호텔 중 하나인 이곳은 입지 조건이 뛰어나고 최고의 분위기를 자랑합니다.</intro>
		<location>35.4446993, 139.64217800000006</location>
		<lat>35.4446993</lat>
		<lng>139.64217800000006</lng>
		<room>12</room>
	</list>
	
	<list>
		<id>6</id>
		<name>Hotel Livemax Yokohama Kannai</name>
		<amount>120,000</amount>
		<grade>5</grade>
		<addr>Yamashitacho 204-1 Naka-ku Yokohama-shi, Kanagawa</addr>
		<intro>With its central location, Hotel Wing International Yokohama-Kannai is within easy reach of most tourist attractions and business addresses in Yokohama. The hotel has a total of 149 well-appointed rooms designed with the guests' comfort in mind. In-room facilities include hair dryer, non smoking rooms, air conditioning, television LCD/plasma screen. This Yokohama accommodation contains all of the facilities and conveniences you would expect from a hotel in its class. Hotel's guests can experience on-site latest leisure and sports facilities such as massage.</intro>
		<location>35.4437078, 139.6380256</location>
		<lat>35.4548426</lat>
		<lng>139.64404409999997</lng>
		<room>13</room>
	</list>
</data>